《沙士效應》我敢講，今年奶共賀歲片全部瓜直，仲夠膽入戲院睇戲？？？

血本無歸